Para poder ejecutar el proyecto de manera optima: 

una vez dentro del proyecto, iniciaremos el servidor de Nodejs, ejecutar:

**npm install && npm run dev **

y dentro de la carpeta "profile", que es donde se almacena todo el apartado fron-end, ejecutar:

**npm install && npm run serve **

Se deben inicializar ambos apartados para poder ejecutar el proyecto de manera óptima.


